而家侵侵 同當時香港人一樣 當知道法律唔會有公平 只有選擇私了

仲去最高法院報警？

班美軍勇武全部企你嗰面

拜登粉：暴力唔啱 應該叫警察處理

阻膠&登粉：「你地支持侵即係支持破壞法治，破壞社會安寧。點解要攬炒？點解仲要破壞？美國已經爛哂，佢地咩都輸晒。」

相信制度

私了完先同我講
佢夠撚膽咩
燈

721無人被捕，就即係無犯罪